女神部電腦中左毒,宜家我上去佢屋企 有咩要注意?

女神部電腦中左毒,佢話佢電腦D相比人encrypt 晒
宜家我準備上去佢屋企重裝,但我無錢買win10,打算幫佢裝隻linux
有咩要注意?

p.s.已經買左套

用左咁我用咩呀

放心啦 佢條仔一定都係屋企 唔好諗咁多啦 快快手搞完就走啦 唔好阻住人啦

帶信用卡比錢了事，你唔會識解